[vlog]一個人十日九夜去到先plan既日本東京之旅

各位巴打絲打大家好~

小弟兩個星期前去左個十日九夜既東京之旅

一條友去又無乜野做 就膽粗粗試下將呢個旅程拍左一堆片

一日拍一條 拍完全日，夜晚返到旅舍就剪片

不知不覺就整左11條片出黎

因為我係突然想拍 所以D器材好鬼簡單 D片全部都係用部iphone6s剪同拍，收音都只係用個earphone黎錄

襯我仲有印象就想post係到同大家分享下同埋可以俾d意見我

一齊吹下水 等我下次有機會去旅行又可以玩下

我去d地方可能好行下 大家唔好笑我

too long

飛住睇都得架